有無發覺外賣APPS 做親優惠個D都係藍店?

次次一開food panda , d 7折呀免運費呀全部都係個名臭哂既藍店，唔知佢地係做唔住要靠優惠搶客定點
不過理得佢幾多折都寧願俾貴d 食黃店

而家的士狗都係咁有折頭，大家都係坐full price黃的

識人做panda收到藍店order會加料
佢話佢班friend都會咁做

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

越北藍？

你試下入 fuckpanda Tea20啲餐廳
就知道啲優惠9成都係黃店